試開咗幾個post，發現五毛的確踴躍咗

繼之前支那寶鱔稿後
又見到五毛另一個目標

又敗走開新post攞彩

支持樓主

奶共咪認囉

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

G持樓主

樓豬五毛洗版
唔係解釋唔到點解要不停開post
Team A話teamB
成班圍威喂當人狗咁撚

樓豬智比火鳳八奇

chinghoball

你連開幾個post，莫非你就係踴躍的5毛

Ching唔好中伏
懷疑樓豬呢隻新面口五毛想洗走一地兩檢

噉都叫冇證據嘅
五毛點睇？
五毛淨係識洗版

樓豬好勁

我就支持大家block柒煩膠同五毛嘅嘅

最踴躍開post果個咪樓主，樓主終於發現自己係踴躍5毛了

嘩！成個post都係

係咪唔識對人名

支持

block哂了 多謝樓主

你咪煩膠